我係121毋忘初心大遊行搞手，我係度多謝大家咁支持我地同埋想同大家講聲對唔住

真係好多謝好多謝大家咁支持呢個五日搞成既大遊行，我無估到我會由次次出po都沉底到呢兩日上晒熱門，原來香港係仲有好多人真係無忘到初心，五大訴求真係缺一不可，多謝各位連登仔同香港人既支持，同埋經tg搵我既各個團隊，今日遊行由鐘樓到香格利拉酒店得出人數38萬，再一次多謝各位支持，特別係我既糾察團隊，佢地多數都係零經驗真素人，但都咁撚信我，真係多撚謝晒

另外真係想同大家講聲對唔住，因為我準備不足，搞到有市民同我團隊有手足受傷，講真有突發事件個陣我個心真係好撚亂，好彩有市民自發控制人群，所以真係要同全港人講聲對唔住，下次我會搞得更好

多謝大家

多謝你

妹妹好令仔

多謝你冒住比黑警咬既風險都幫手發起呢個遊行就真

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

支持思穎
五大訴求
缺一不可

多謝

號召到咁多人，亦都總算行得成，亦都帶返哂班和理非上街頭，可以有下次

btw 五大訴求未到手 我地唔會罷撚就

Thanks bro

辛苦哂

多謝你
下星期再見

謝謝思穎妹妹香港人會堅持架！

推

下次揾條靚啲既路先原諒你

我地多謝你先真

全體巴絲多謝你

做得好呀巴打
好需要有呢個遊行話俾政府聽，
唔好以為區選完咗，香港人就會收貨

12.2 一點 長沙灣荔枝角和你lunch

五大訴求入哂血入哂骨
死嗰日都記得

多謝你
毋忘初心

多謝你肯企出嚟做搞手

辛苦哂手足

總結:
今日揾直升機數人頭，發覺閂哂舖之後成個尖沙咀都仲係人，直接發皮四話你地非法集結已經犯法，再揾速龍green objects 斷人龍兼拉人，等你地數唔到人數，完。

理大一役之後
今次召喚返大家 特別係和理非 出嚟聚
幫大家入返狀態

多謝巴打同義工

巴打你已經好好
係班狗發癲

師父個名點改番黎？

多謝巴打

Push

多謝你呀

推呀！！！

巴打好型

感謝你
五大訴求 缺一不可

多謝你，12.8號見🙂💪

Thank you!!

辛苦了

屌！撐

好多謝你
今日見糾察團隊好落力
多謝你地每一位

支持

多謝巴打拋個身出黎

根本唔係你嘅問題，而係黑警唔准人集會示威，多謝返你嘗試搞遊行就啱，大家都需要學習你呢種素人自發搞活動嘅行動力。

多謝思穎巴

抖抖，整理一下思緒，再出po講番今次流程同經驗，俾後來者參考，我相信好多人都想行出一步做素人。

再次多謝巴打。

多謝你
就算有咩做得唔好，我都唔會怪你
你夠膽出嚟搞，已經好值得欣賞

唔好咁講 我地多謝你就真

多謝你搞場活動等和理非話俾大家知無放棄過抗爭

多謝你。

推到有電

你做得好好多謝你

電

感謝你

真係多撚謝晒

唔好咁啦絲打

Anyway 多謝你

多謝思穎巴比大家記住初心! 感激！

辛苦你 多謝你

國難老闆名言：沒有從天而降的英雄，只有挺身而出的凡人

多謝你挺身而出
思穎巴

多謝搞手同糾察團隊辛苦哂你地！

多謝你肯企出嚟

多謝哂

我地多謝你就真

多謝巴打 今次安排好好 巴打真人好靚仔

多謝巴打！！！

支持手足
五大訴求
缺一不可
下星期見

多謝思穎巴喚返起大家

多謝你肯踏出第一步 已經係勇武

多謝手足
Btw你髮型好型

下次路線揀好啲
今次條路線太差 有一邊係海 等於冇左條路走
好似今次咁比人包左一邊就冇路走 冇得打

多謝你就真

Thanks !

好多人呀

辛苦了
今日令好多人重燃抗爭嘅火
一齊繼續走落去
同政權 黑警
鬥長命
呢個
係我地 香港人 嘅大使命

辛苦巴打了，第一次嚟講已經好好

辛苦手足

多謝你！

多謝。
香港人一齊行落去!

thx

感謝巴打

加油，多謝你地，今次好好嫁啦，係班狗仆街

多謝晒巴打

妹妹你個頭好正阿

第一次搞就咁成功仲破九龍遊行人數紀錄

仆街呃左我以為係絲打吹雞

多謝你 思穎吧

盡左力就得。。。
班曱甴故意製造混亂
自編自導自演其實好難避免衝突

多謝你 同埋 辛苦曬
五大訴求
缺一不可！

多謝你呀巴打
對咩唔住？痴線咩
可能有啲人講啲說話好難聽，但記得唔好擺上心
因為佢地係咪自己人都唔知
多謝你比個機會大家再集結，比個機會大家知件事未完，等大家知道仲有好多同路人，可以繼續有力量行落去

今日有個糾察妹妹企天橋接駁位
好細個 好靚

雷鬼頭

感謝手足

多謝你，同時去到見到有咁多人無忘記初衷都好感動

和理飛冇退過乜野休息 / 淡化 / 風向 / 指責 從來無理過佢哋。
要有信念有心有力一定要行出嚟表達，你永遠唔會知依個權利
幾時會係香港消失！

辛苦晒
手足繼續努力

多謝你 毋忘初衷 五大訴求

多謝巴打
辛苦晒

加油再搞

多謝你 香港人團火無熄

辛苦哂，毋忘初心

你講乜撚嘢對唔住呀
你搞得好好呀
第一次搞都咁高水準

辛苦晒手足

多謝你！！！

因為你我地和理非先可以做返啲野，多謝你！

下次會更好！

多謝妳巴打! 同埋多謝咁多位出黎撐既所有手足!

辛苦哂！
下次見

唉 食屎啦你

多謝你嘅安排

多謝香港人
願榮光歸香港

介唔介意講點解會係社記帶隊頭？

只係好奇冇特別意思。

咁就辛苦您下次繼續做搞手啦

加油呀 如果有咩事 一定要同我哋講！！！！
好好休息 真係辛苦了

多謝你肯冒咁大風險做搞手
都多謝手足岀黎
短短幾日都咁多人岀黎
我好愛大家
下星期再見！！！

多謝你，今日黑警又一次無故搞事鎮壓，又提醒左大家毋忘初衷

thxx

多謝哂巴打比我地食住個勢搞呢個集氣遊行

你個雷鬼頭幾型

我哋多謝你先啱

由你申請嘅po
到你申請成功嘅po
再到大家瘋狂推po
短短幾日都幾十萬人
多謝手足！！！

多謝你哋

多謝思穎

多謝巴打！

多謝晒

12.2 聽朝重啓 黎明行動呀！

push, thank you

辛苦晒

多謝你，下星期日見

up

多謝樓主

唔使對唔住 你做得好好
多謝你 今日先會咁多人行出黎

多謝你團結返我地
128維園見

多謝你
但我行唔到過鐘樓

thank you so much ar!! si wing mui mui

五大訴求缺一不可

辛苦曬

班狗發癲邊關你事
成班人勁有秩序喺梳士巴利道等前面行
行都未行到就幾粒催淚彈
有老又有BB

屌佢老母死黑警

第一次搞已經算搞得好成功
辛苦哂！

唔完美，但一個新人黎講算做得好好
得緊你搞下一次

樓豬好靚仔

Thanks

辛苦你啦 第一次搞我覺得唔錯
班癲狗點放tg你控制唔到

傻豬黎既

多謝你同埋你嘅團隊
辛苦晒咁多位

呢條路線始終第一次做遊行路線
試過一次就會知道有咩不足再改進

加油

Actually, we should thank you!

呢條路係可以順便光復紅土

thanks!

tui。so proud of hkers！！

唔關你事,係班仆街沖出黎咬人
但都多謝巴打先

多謝思穎巴，POLY之後灰左好L多日，今日好感動
休息左咁多日，係時候要聚返人
以為好多人仲休息緊，點知有咁多人，證明香港人真係好團結冇忘記初心架

巴打！多謝你就真

五大訴求 缺一不可

辛苦曬巴打
我反而覺得搞得唔錯

黑警發癲係無人控制到

手足好波 128維園見

今日大成功
記住我地既目標並唔係要陣地戰打贏警察
佢腰斬我地就光明正大咁走

巴打好靚仔

辛苦哂你

多謝思穎妹妹巴

想嫁畀你

沒有從天而降的英雄
只有挺身而出的凡人

樓主我愛你

辛苦曬 今日既遊行幫手

又要同警察叫開路

多謝你 辛苦哂啦

thx a lot!!!
Never give-up!!!

雖然今日不能到, 但係都多謝攪手

其實已經做得好好 依家呢個時勢你企出黎入紙都可能會俾狗咬
呢份勇氣已經好值得加許
同埋區議會之後要轉移番去街頭
就係要靠大家企出黎
你俾左個機會大家 多謝你就真
但係你都要小心 唔好俾狗咬到 唔係狗實搞你

多謝手足
唔關你事 係班狗搞事

會唔會申請上癮

思穎巴

辛苦曬你！

你究竟巴定絲

真係做得好好了

Thanks sis!

多謝你搞呢個遊行

唔關樓主事，係班警渣自己繼續發癲，多謝樓主幫手攪大遊行

巴打講呢啲
咁客氣做乜
我地多謝你就真

感激思穎妹妹

辛苦你喇

多謝妳啊！

多謝你夠膽出嚟搞遊行

我地多謝你就真，感激。

Gay

幾時可以一齊光復下東鐵線 又多返好多蝗蟲
聖誕要攬炒嘛

多撚謝你

香港人堅持
一定捱到可以榮光個日！

感謝你再次令我們團結

多謝你 辛苦晒

講得好。

thank you!

小弟即是小妹
小妹即是小弟

多謝!

You竟然是個boy

你好叻 支持你 多謝

G持
你好撚勇呀巴打！

辛苦你們

多謝你
光復香港 時代革命

思穎妹妹

多謝你啊手足！

多謝巴打抗爭運動仲好漫長，繼續一齊行落去期待煲底下相見

thank you

Thx

多謝.

多謝你呀巴打要多d素人自發大頭，場運動先可以不停延

多謝你，唔係個個搞手都一出世就識搞，你願意行出第一步，都話比好多素人知，有心唔怕遲，香港人會back you uo!

多對巴打 你真係好勁

多謝您

型棍

多謝巴打
今日見到有老有嫩，唔只得後生仔
啲感覺返曬黎

多謝你願意搞依個遊行比我地行

Thansk a lot! Not ur fault, is popo . They easily are mad

妹妹巴，今日見到你係隊頭

推推推

多謝你呀妹妹

pushh

感謝你

香港人 歸位

辛苦晒喇

多謝手足

多謝妹妹

Thank you bro

呢個同意
加油

多謝，但下次遊行路線要有位散先得

最暴力係班癲objects

thankyou bro. thats one of the demonstration long waited after the district election.

多謝
已經做得好好喇你
下次繼續加油

那裡有popo ,那裡就會亂

多謝樓豬

今日唔斷肯定500k

感謝樓主

巴打辛苦哂

pish

思穎姐

好耐無見到咁多和理非都岀現，好感動
多謝思穎妹妹

多謝你俾咗個機會我地再聚埋一齊就真
多謝你思穎妹妹

多謝你巴打!!!

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

想問做乜提早完

多謝樓主！

你係我偶像
多謝你幫我地搵翻初心

巴打你D頭髮好型

多謝你呀 辛苦哂

多謝巴打入紙申請就真

多謝巴打辛苦晒大家！！！

思穎bb多謝你

今次搞得好好
辛苦哂樓主

辛苦晒
多謝

思穎妹妹 多謝你

多謝你呀！印證到香港人仲堅持緊五大訴求！
其實去到五點幾嗰陣有堆人卡住左喺K11 Muse，唔係嘅話龍尾應該6點左右先到紅磡繞道

五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命！

人人都有第1次
樓主都得唔錯嫁喇

係香港人要多謝你就真

巴打辛苦晒

今次好多和理非走唔切，攪遊行一定要考慮要有多條逃生路線。

多謝思穎再一次團結香港人

得閒要多啲上水
廢事俾啲狗秋後咬人

呢次係成功

多謝香港人

多謝思穎妹妹和所有helpers

38萬人！一人每一做一件事都不得了！

多謝晒你 再一次提醒我地毋忘初心

每日

多謝你
繼續加油

今日都見到好多隻
仲要一隻拖一個喼

呢個時間仲有好多人中環黎緊